<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<uedb>
  <records>
    <record>
      <unid>180091259</unid>
      <area>22</area>
      <region>7</region>
      <remuneration_type>1</remuneration_type>
      <subject>Фен для волос Dyson "Replica"</subject>
      <body>Мощный профессиональный фен Super Hair Dryer, предназначен для сушки и укладки волос. Очень похож на Дайсон фен - три режима скорости воздушного потока и четыре режима температуры, которые настраиваются вне зависимости друг от друга. Это позволяет отрегулировать фен так, чтобы обеспечить наиболее эффективную сушку и укладку, не причиняя вред волосам. 

Фен для волос прекрасно подходит для ежедневного использования. 

К фену прилагаются 5 сменных насадок, включая новую для непослушных волос". Менять насадки очень просто благодаря магнитным основаниям, которые совершенно не нагреваются во время работы. 

Предусмотрено 4 температурных режима: для быстрого высушивания и укладки волос; для стандартного высушивания; для сушки при более низкой температуре и разделении; для высушивания холодным воздухом. Три режима скорости воздушного потока и 5 насадок сделают для вас процесс укладки волос максимально комфортным. 

Стайлер фен для волос. Фен Super Hair Dryer.</body>
      <category>15060</category>
      <type>sell</type>
      <phone>+375293233288,+375333233208,+375255233280</phone>
      <price>111.00</price>
      <currency>BYN</currency>
      <contact_person>Менеджер</contact_person>
      <delivery_pro>1</delivery_pro>
      <condition>0</condition>
      <photos>
        <photo picture="https://images.deal.by/406151703_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/405684078_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/405684065_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/405684080_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/405684082_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/405684079_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/405684083_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/405684084_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/405684081_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/405684077_fen-dlya-volos.jpg" />
      </photos>
    </record>
    <record>
      <unid>184615247</unid>
      <area>22</area>
      <region>7</region>
      <remuneration_type>1</remuneration_type>
      <subject>Стайлер для волос с 5-ю насадками HOT Air Styler / Мультистайлер / Брашинг / Фен-щетка 5в1</subject>
      <body>Описание:

Мультистайлер позволит произвести сушку и профессиональную укладку волос.



Он оснащен пятью насадками.



Здесь предусмотрен утюжок выпрямитель, щипцы для завивки кудрей, щетка расческа, брашинг и насадка для сушки.



Стайлер может также использоваться в качестве обычного фена и ионизацией.



В такой ситуации вовсе не нужно применять насадки.



При этом волосы покрываются ионами, обеспечивается их защита от негативного внешнего воздействия.



Такая плойка идеальна для красоты и здоровья локонов.



Она производит идеальное выпрямление волос, позволяет завить локоны и создать самые невообразимые прически.



Благодаря наличию трех температурных режимов, не составит труда в каждой конкретной ситуации подобрать для себя наиболее подходящий вариант. Профессиональный уход у вас дома.



Стайлер для завивки обеспечит красоту и здоровье волос.



Идеальный подарок для подруги, сестры и мамы.



Мультистайлер 5 в 1 легкий и компактный его удобно брать с собой.

Комплектация:

5 насадок стайлер для волос дайсон Мультистайлер 5в1 с ионизацией мультистайлер для завивки волос с насадками АНАЛОГИ - dyson Мультистайлер для волос дайсон стайлер набор для волос, выпрямитель для укладки фен расчестка для волос Тнвэд</body>
      <category>15060</category>
      <type>sell</type>
      <phone>+375293233288,+375333233208,+375255233280</phone>
      <price>54.00</price>
      <currency>BYN</currency>
      <contact_person>Менеджер</contact_person>
      <delivery_pro>1</delivery_pro>
      <condition>0</condition>
      <photos>
        <photo picture="https://images.deal.by/317000194_stajler-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/317000193_stajler-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/317000197_stajler-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/317000198_stajler-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/317000195_stajler-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/317000196_stajler-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/317000190_stajler-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/317000191_stajler-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/317000192_stajler-dlya-volos.jpg" />
      </photos>
    </record>
    <record>
      <unid>187924294</unid>
      <area>22</area>
      <region>7</region>
      <remuneration_type>1</remuneration_type>
      <subject>Настольная игра МАФИЯ, профессиональный набор с 10 МАСКАМИ в комплекте</subject>
      <body>Описание:

Мафия - это любимая настольная игра для компании. Она наполнена азартом и детективным сюжетом, который постоянно меняется в зависимости от хитрости и изворотливости участников. За все время своего существования вышло множество дополнений к игре, неизменной осталась лишь суть - нужно вычислить мафиози, затаившихся среди мирного населения.



В комплект входят 10 пластиковых масок и 30 разнообразных карт ролей: 6 лидеров мирных жителей, 5 особых мирных жителей, 5 обычных мирных жителей, 3 одиночки, 4 особых мафиози, 4 обычных мафиози, 3 якудзы, 21 карточка для ведущего и подробные правила игры на русском языке. Настольная игра мафия для взрослых, детей, для большой компании и всей семьи. Профессиональный набор с масками.



Размер большей карты: 9 см х 15 см.

Размер маски: 15 см х 36 см x 11 см.

Размер меньшей карты: 6,5 см х 9 см.

Рекомендуемое количество игроков: от 6 человек.

Продолжительность игры: 30-90 минут. Размер упаковки: 29 см х 29 см х 14 см.

Мафия игра / Настольная игра мафия</body>
      <category>12090</category>
      <type>sell</type>
      <phone>+375293233288,+375333233208,+375255233280</phone>
      <price>34.00</price>
      <currency>BYN</currency>
      <contact_person>Менеджер</contact_person>
      <delivery_pro>1</delivery_pro>
      <condition>0</condition>
      <photos>
        <photo picture="https://images.deal.by/327069676_nastolnaya-igra-mafiya.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/327069647_nastolnaya-igra-mafiya.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/327069650_nastolnaya-igra-mafiya.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/327069653_nastolnaya-igra-mafiya.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/327069648_nastolnaya-igra-mafiya.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/327069658_nastolnaya-igra-mafiya.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/327069665_nastolnaya-igra-mafiya.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/327069662_nastolnaya-igra-mafiya.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/327069682_nastolnaya-igra-mafiya.jpg" />
      </photos>
    </record>
    <record>
      <unid>204081113</unid>
      <area>22</area>
      <region>7</region>
      <remuneration_type>1</remuneration_type>
      <subject>Электросамокат Kugoo S3 PRO</subject>
      <body>Электрический самокат KUGOO S3 PRO — Улучшенный, качественный, более проходимый и просто крутой электросамокат марки Kugoo, доработка известных хитов S2 и S3! Уникален в дизайне и лёгок в использовании. На колёсах улучшенные амортизаторы, что значительно делает ход ещё плавнее. Без труда преодоление неровных поверхностей, ям или выемок. S3 Pro подарит вам лёгкое чувство полёта.

Характеристики:


	Материалы: алюминиевый сплав, нержавеющая сталь
	Максимальная нагрузка: 120 кг
	Время полной зарядки: 4 часа.
	Максимальная скорость: до 30 км/ч
	Тип двигателя: мотор-колесо
	Диаметр: колес: 200 мм
	Мощность двигателя: 350 Вт
	Тип аккумулятора: встроенный, Li-ion
	Емкость аккумулятора: 7800 мАч.
	Тормоз самоката: ручной, ножной.
	Запас хода: до 25 км
	Два положения регулировки высоты руля:
	
		1-ое от пола 100см; от деки 90см 
		2-ое от пола 110см ; от деки 100см 

		 *Дека - это платформа где стоят ноги на самокате при поездке
	
	
	Bec: 13 кг
	Размеры: 104 х 41 х 22 см
	Вес в упаковке: 15 кг
	Размеры упаковки: 110 × 50 × 30 cм


КОМПЛЕКТАЦИЯ:


	Электросамокат Kugoo S3 Pro
	Зарядное устройство на 36V (42V)
	Сумка-чехол
	Инструкция


 Цвета в ассортименте: 


	Чёрный
	Белый
	Серый</body>
      <category>12090</category>
      <type>sell</type>
      <phone>+375293233288,+375333233208,+375255233280</phone>
      <price>790.00</price>
      <currency>BYN</currency>
      <contact_person>Менеджер</contact_person>
      <delivery_pro>1</delivery_pro>
      <condition>0</condition>
      <photos>
        <photo picture="https://images.deal.by/443981549_elektrosamokat-kugoo-s3.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/399652214_elektrosamokat-kugoo-s3.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/369631905_elektrosamokat-kugoo-s3.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/433021928_elektrosamokat-kugoo-s3.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/393485343_elektrosamokat-kugoo-s3.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/369631909_elektrosamokat-kugoo-s3.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/369631965_elektrosamokat-kugoo-s3.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/369631963_elektrosamokat-kugoo-s3.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/369631964_elektrosamokat-kugoo-s3.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/369631907_elektrosamokat-kugoo-s3.jpg" />
      </photos>
    </record>
    <record>
      <unid>218831298</unid>
      <area>22</area>
      <region>7</region>
      <remuneration_type>1</remuneration_type>
      <subject>Фен для волос Dyson Supersonic HD08 (VIP Premium replica) 1 ГОД ГАРАНТИЯ</subject>
      <body>Описание:

Профессиональный Фен для волос Dyson Supersonic HD08.

Модель высококачественного фена Super Hair Dryer 5 в 1 произведён в Малайзии в премиум качестве 1:1 к оригинальному фену Дайсон. Полностью оригинальная упаковка, присутствуют все гравировки и серийные номера - 100%. Самый лучший аналог копия Дайсон из существующих!

       Набор имеет также защиту от перегрева, обдув холодным воздухом и обладает функцией ионизации. Модель представлена в самой топовой расцветке стальной/фуксия.

Мощный фен обеспечивает быструю сушку, бесшумный, безопасный и здоровый уход за волосами любого типа: короткими или длинными, кудрявыми или прямыми, а также пушистыми и непослушными. Параметры нагрева и скорость обдува регулируются.

          Универсальный фен с пятью насадками – это устройство, позволяющее совершать здоровую сушку волос и создавать их прикорневой объем. Три режима мощности и четыре - температуры, а также функция холодного обдува и турборежим позволят максимально оптимизировать процесс.

              В комплекте с феном идут 5 магнитных насадок: для бережного высушивания, для секущихся непослушных волос (выпрямление), диффузор, концентратор и насадка для создания направленного потока воздуха. Благодаря насадкам можно придать объём причёске, создать небрежные локоны, выпрямить пряди, уложить вьющиеся волосы.

Дополнительную защиту волос обеспечивает наличие ионизатора, благодаря которому воздушный поток не оказывает негативного воздействия на волосы. Формирование кудрей из вьющихся волос доступно благодаря диффузору для создания прикорневого объема. Вне зависимости от того, сколько времени занимает укладка, наличие нескользящей ручки и минимальный вес устройства позволяет пользоваться им долгое время. Длина сетевого шнура 2.70 м позволяет легко дотянуться до розетки.</body>
      <category>15060</category>
      <type>sell</type>
      <phone>+375293233288,+375333233208,+375255233280</phone>
      <price>260.00</price>
      <currency>BYN</currency>
      <contact_person>Менеджер</contact_person>
      <delivery_pro>1</delivery_pro>
      <condition>0</condition>
      <photos>
        <photo picture="https://images.deal.by/420104236_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/409817471_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/409817474_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/409817467_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/409817473_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/409817470_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/409817466_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/409817465_fen-dlya-volos.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/409817472_fen-dlya-volos.jpg" />
      </photos>
    </record>
    <record>
      <unid>226645061</unid>
      <area>22</area>
      <region>7</region>
      <remuneration_type>1</remuneration_type>
      <subject>Планшет Lingbo A15 с клавиатурой 8GB 512GB</subject>
      <body>Планшет Lingbo A15

Новейшая модель планшетный компьютер Lingbo A15 - мощное устройство с операционной системой Android 12, которое обеспечит вам невероятное удобство и функциональность.

Этот планшет идеально подходит для работы, развлечений и творчества. 4-х ядерный процессор, который обеспечивает быструю и плавную работу устройства. Благодаря оперативной памяти 8 ГБ вы сможете запускать несколько приложений одновременно без задержек и сбоев. Так же устройство обладает 10,1-дюймовым экраном с разрешением 3000x1440 пикселей, что обеспечивает четкое и яркое изображение.

Планшет Lingbo A15 оснащен операционной системой Android 12, которая предлагает широкий выбор приложений и возможностей для пользователей. Вы сможете наслаждаться всеми преимуществами этой популярной операционной системы, включая многообразие приложений, удобный интерфейс и быстрый доступ к информации. Емкость аккумулятора составляет 8000 мАч, что обеспечивает длительное время работы устройства

Клавиатура и стилус, входящие в комплект поставки, позволят вам комфортно работать и творить на планшете. Клавиатура через Bluetooth обеспечит удобство ввода текста, а стилус позволит вам рисовать рисунки и заметки.

Lingbo A15 - это надежный и функциональный гаджет, который станет незаменимым помощником в работе и развлечениях.

Размер планшета: 16х24см</body>
      <category>17050</category>
      <type>sell</type>
      <phone>+375293233288,+375333233208,+375255233280</phone>
      <price>379.00</price>
      <currency>BYN</currency>
      <contact_person>Менеджер</contact_person>
      <delivery_pro>1</delivery_pro>
      <condition>0</condition>
      <photos>
        <photo picture="https://images.deal.by/431152492_planshet-lingbo-a15.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/431151489_planshet-lingbo-a15.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/431151856_planshet-lingbo-a15.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/431152315_planshet-lingbo-a15.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/431152333_planshet-lingbo-a15.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/431152420_planshet-lingbo-a15.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/431152440_planshet-lingbo-a15.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/431152458_planshet-lingbo-a15.jpg" />
      </photos>
    </record>
    <record>
      <unid>229695866</unid>
      <area>22</area>
      <region>7</region>
      <remuneration_type>1</remuneration_type>
      <subject>Планшет Android Temirgereev TG3 PRO 8/512GB</subject>
      <body>Добро пожаловать в мир удивительной производительности и высокого комфорта с планшетом Temirgereev TG3 PRO.

Этот стильный и мощный гаджет создан для удовлетворения всех ваших потребностей - будь то работа, обучение, развлечения или просто хорошее времяпрепровождение.

Технические характеристики этого устройства не перестают удивлять. У Temirgereev TG3 PRO внушительный 10,1-дюймовый дисплей IPS, который позволяет наслаждаться яркими и четкими изображениями в любое время суток. Будь то просмотр фильмов, чтение электронных книг или работа с документами, этот дисплей предлагает невероятно реалистичное визуальное восприятие. Что касается производительности, Temirgereev TG3 PRO оснащен мощным процессором и значительным объемом оперативной памяти - 8 Гб и встроенные 512 Гб, что обеспечивает плавную и отзывчивую работу с приложениями и мультимедийным контентом. Это отличный выбор как для профессиональных задач, так и для игр и потокового видео. Если вам нравится запечатлевать моменты своей жизни, вам точно пригодится высококачественная камера этого планшета. Она обеспечит вам яркие и четкие снимки, которыми можно будет поделиться с друзьями через социальные сети или сохранить как важные воспоминания.

Характеристики:


	Основной материал корпуса: металл/пластик;
	Процессор: MediaTek MT6753;
	Число физических SIM-карт: micro-SIM 2 шт.;
	Стандарт связи: 3G; 4G; 5G;
	Операционная система: Android ;
	Версия Android: 14.0;
	Тип дисплея/экрана: IPS;
	Разрешение экрана: 1920х1080 HD;
	Диагональ экрана: 10.1 дюйм;
	Камера: 5 Мп + 13 Мп;
	Оперативная память: 8 Гб;
	Встроенная память: 512 Гб;
	Емкость аккумулятора: 4000 мА*ч;
	Слот для карты памяти: есть microSD;
	Вид разъема: USB-Type C;
	Беспроводные интерфейсы: Bluetooth, Wi-Fi;
	GPS модуль: есть;
	Функция быстрой зарядки: есть;
	Цвет: Черный;
	Вес: 800 гр.;
	Габариты: 25x29 см.


Комплектация:


	Планшет - 1 шт.
	Инструкция - 1 шт.
	Коробка - 1 шт.</body>
      <category>17050</category>
      <type>sell</type>
      <phone>+375293233288,+375333233208,+375255233280</phone>
      <price>340.00</price>
      <currency>BYN</currency>
      <contact_person>Менеджер</contact_person>
      <delivery_pro>1</delivery_pro>
      <condition>0</condition>
      <photos>
        <photo picture="https://images.deal.by/441443424_planshet-android-temirgereev.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/441443425_planshet-android-temirgereev.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/441443421_planshet-android-temirgereev.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/441443426_planshet-android-temirgereev.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/441443422_planshet-android-temirgereev.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/441443420_planshet-android-temirgereev.jpg" />
        <photo picture="https://images.deal.by/441443423_planshet-android-temirgereev.jpg" />
      </photos>
    </record>
  </records>
</uedb>

